(技能發動)又係地盤執到隻不知名動物

有冇巴絲打知呢隻係咩嚟？
琴晚班同事開夜執到

交去愛護動物協會啦

養住佢？

鼬鼠?

受保護
唔好亂黎

老蚋黎

同送死有咩分別

係，但無從入手，唔知佢咩品種

巴打，咩品種

認真post

果子狸啊 幾可愛

咩黎

田老鼠

有冇全能嘅巴絲打知呢隻係咩嚟

巴打 返邊頭地盤

俾樓主養住咪又係死路一條，受保護動物點會人道毁滅

你個名

唔自爆

我都想知係咩嚟

果子狸呀屌

輪廓同老鼠一樣不過好得意
條尾巴仔

所以就係想知佢係咩嚟

認真

好得意 幫推

似係果子狸

會唔會有啲咩病毒

google下都唔肯，自己對樣

放佢走喇

就咁睇樣都知咩

肛門附近有臭腺，遭遇敵人時會釋出異味藉此嚇跑敵人。
真係要養？

俾佢回歸自然啦

依家見動物就執都叫技能，放生人啦好心

睇落似bb 佢媽媽去左邊？

當年沙士...

你地係捉左佢, 唔係執到佢囉, 放人地走啦

當年支那SARS好似由佢傳播

又唔識養又捉左人地
好心無事無幹就放佢走啦 變態架咩 痴撚線

果子狸是嚴重急性呼吸道症候群冠狀病毒的主要載體。不過果子狸只是嚴重急性呼吸道症候群病毒的中間宿主，不是天然宿主，它亦是被傳染的。

樓豬

帶佢去睇獸醫咪知係咩囉
利申斷九估

RIP

放去郊野公園好過啦

放佢走啦 好多病毒

你諗下自己無啦啦行街俾人捉左係點?

煮野味紅燒果子狸

送佢去漁農有冇得諗？

放生就得 死唔去
記得放返原位

小心流感

䐴打你真勇

老鼠囉

其實點解要捉左佢？
希望你地唔係因為好玩而捉左佢，之後仲要唔放佢走
如果佢無受傷就放左佢，當做件好事啦

千其唔好交比愛協或者漁農

死左都唔知咩事

見動物就捉 痴撚線

放返原位

樓豬係咪入左醫院喇

放番上山啦

其實唔係我捉，係我啲同事捉

宜家我都屌緊佢哋做咩要捉佢

佢放屁未 ？一定好撚香

試下嚇下佢，等佢放屁

臭撚到仆街

馬子妮

如果香港再爆發肯定係樓主搞出黎

唔關我事，係我啲同事

樓主又唔知果子狸。
點google果子狸出黎對樣呀，醒目。

乜撚都唔關你事
等陣野埋d怪病咪撚喊

你屌我都冇用，咁係唔關我事

野味 燒黎食好撚正

痴線成個細路咁係街捉到乜都拎返屋企

放左佢啦屌
乜柒都執 好多野生動物都有好多茵/病毒

呢d唔係野生既咩

有沙士真係多得你 乜7都執

你係愛協d變態虐待狂？

點解捉到野生動物就要囚禁住佢？放返佢啦

笑死 執到個陣就好威威放上黎
一知道係唔好野就即刻話唔關你事

千祈唔好送去愛護動物協會
入左去俾班人渣虐待到死

呢隻嘢唔係我執，我開post係問各位巴絲打呢隻係咩
所以你哋點屌我都冇用
佢哋要點處置佢我亦都唔會理，係咁

喂屌你上黎po完話唔關你事，依加放左佢好撚難咩

仆街沙士

你知道咩人執左，係唔關你事
亦都唔係話你要負責
但最起碼要同你班同事講返係唔應該養
而唔係打幾個串柒柒既icon拍下屎忽就算

野生動物好心捕漁農啦好心
好撚多菌你想死一堆人定死一隻畜牲

係鼬獾，果子狸白鼻心係冇斷反之鼬獾係白鼻心係斷開。毛色前者係黑灰色，鼬獾棕啡色尾巴好像松鼠尾咁毛神神。call嘉道理同AFCD，佢地識處理

又唔係樓主執, 就算邊個執到都好, 貼上黎問下係乜野先知點處理
咁都唔得?

處咩撚野理呀
你本身就唔撚應該捉左佢啦on9
本末倒置

上面條友咪答咗佢囉

你點知執到佢果個人係咩野情況下見到隻動物呢?

認真mode 送去漁護署 或者愛護動物協會
驚你唔知俾咩佢食

香港準備樓價大跌啦
樓主係首宗感染個案

咁你一開始放上黎做咩呀?小學雞攞認同感呀?

在香港，果子狸屬受保護野生動物，禁止捕捉，除非有特別許可証，管有受保護野生動物即屬違法，最高可被判罰10萬元及監禁1年。

小心SARS

新疫症靠你朋友

係咪地盤佬食野味

你就偷咗人哋隻果子狸

加啲豆豉清蒸

話call 食環愛協真on9放反出去咪得lo

搜尋鼬獾，多數都係同瘋狗症有關的
樓主小心被咬

唔通送去你屋企咩

樓主gg，依隻野好多菌，你要有心理準備隔幾日訓醫院，分分鐘出唔番來，（認真）

報漁農啦
果子狸呢個名我淨係諗起03年沙士
漁農有人check 到隻野帶菌可以應對

汁乜撚啊, 人地好地地散下步, 捉撚佐人又話自來乜乜柒柒咁,好心唔好咁手賤啦

人地出嚟散步姐..
你執乜鳩姐？
無啦啦走去搞人

Sars

好撚多菌....

屌你老母你一開始又話養又乜乜柒柒而唔係叫你d同事放佢走已經代表你個人係戇撚鳩啦

而家仲要咁撚樣態度語氣講到事不關己咁 正垃圾 等發病啦仆街仔

咁撚多細菌都養 放生啦 唔好搞到其他人因而受感染

巴打無謂同地盤佬勞氣 佢地讀得書少係on9 d

樓價將大跌

我地要多謝隻果子狸

點解依度咁多道德撚

你知唔知咩叫道德撚

樓主rip

on9仔

其實香港好多果子狸 你喺原地放返佢就得
野生動物 你執起佢反而害左佢

做個職安真漢子 人終歸總要死一次

邊度執邊度放

唔怪得一年咁多失蹤人口俾外星人捉左

宇智波鼬

伊波拉

好似卡通啲公仔咁

散散下步無啦啦比人捉鳩左

唔好俾垃圾愛協

放走啦on9（

你唔係執 係捉

冚家斷手斷腳啦你
屌你老母
垃圾地盤仔

話緊你呀地盤仔
抵你咁撚廢成世人出賣勞力比人睇唔起
無撚用

有常識都唔會亂野外動物啦 你捉左又乜都唔識
上黎問大哂?
人地生活係大自然自然會識飲食住
又唔係有生命危險
無事唔好亂捉 加上樓主仲話係人地同事捉返黎 有咩事唔會處理 咁你貼上黎做咩 威D?

沙士

垃圾樓主

玩就玩得開心 人地同你講呢隻野有危險就A字膊
勁唔負責任

係你又好唔係你都好 拿拿聲放生就算 到時害到隻野又害死埋自己

冠狀病毒即係沙士

好得意 餵佢食Apple

嚟啦嚟啦⋯⋯香港樓市靠你啦⋯⋯

樓主果然係地盤佬，又要威又要戴頭盔

Rip樓主

好柒呀樓主 你估個個都可以發動技能搏上位咩

點都好，唔好交愛協

野味呢D好補